荃灣citywalk係咪冇記者

好撚緊急
推

.

2100 沙咀道tg

幫推

多唔多人?

。

唔係好多市民 冇乜裝

幫推 好攰

荃灣友出嚟未

推

轉場

轉左去邊

我諗你地轉場好啲

轉哂去邊

啱啱先到荃灣

冇轉 Citywalk都係

2115捉左4個